支那網民評香港包機：一個特區搞得跟別的國家似的

引戰gogogo

你估好想接咩

香港人民永遠比中国人高等

只講兩制，不講一國

到咗今日都仲未肯接受香港人比你班支那賤畜高等呢個事實

岩啦，今次好認同～最好嘈多d嘈到好似今日武漢通告咁～

[密件追撃] 就香港政府限制經南韓入境 顯示遲遲未對大陸封關全屬政治考慮

問下個中國大肚婆先講啦
今次香港政府抵屌呀，班友鐘意信中國政府去食屎，緊係要陪其他中國人一齊食啦

支那狗

班奴才眼紅到

林鄭帶頭搞港獨

雖然我唔想班支那移民返黎，但睇到班支那狗咁激動好開心

好想去點多D火頭

分分鐘有人話拆鳩左高鐵佢地都會支持

小粉紅氣得吱吱叫

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

啱啦,繼續講多啲畀民賤聯同藍屍聽,連小粉紅都唔buy你哋呀

淋病政權再一次 on9

明明上次先話 香港人唔會有特權
依家又180 度 做相反既野

畀支那狗屌死

要不是中央政府照顧你們香港，完蛋了。

佢地咁妒忌的話，應該要放返曬滯留武漢的大陸人返原居地，求仁得仁

收爹啦支那豬

林鄭做野洗你教 小熊維尼都比林鄭用假狗屌屎忽

有冇人知咩係ww

Tw

將個問題推俾共產黨
eg 如果沒有中央政府許可，特區政府有權這樣做嗎？
在中央眼中，大陸人只是二等公民
中央讓香港，台灣撤僑，所以港台是外國？
etc

總之千錯萬錯都係共產黨嘅錯
如果唔係佢哋會將怨氣發洩落香港人度

係呀你地大陸係低等人低等左70年而家先知呀?

講得好
我都想班垃圾腥港人同你地堆支那狗一齊中肺炎死

正

灣灣
支那人好鐘意整呢啲英文縮寫出嚟

今次我撐佢地wor
仲夠膽死上去嘅都自認支那人
家陣包機接走搞特權？

香港獨立

真,建議武漢人結黨出去搵佢地番黎.
中國人搞乜野港獨

你班支那豬認清現實未

根本一開始一國兩制嘅意思已經係半獨立咁解啦
係你中共唔知做乜鳩依家要搞到咁

這就是港獨

微博快啲暴動啦

搞港獨

柒婆不愧係港獨之母

唔好話港獨啲咩
你地支那不嬲都叫香港做特別行政區
特別係好正常

口就好硬，個個係度葡萄

香港人>中國公民

係咪搞港獨

事實係香港人點賤都高過其他省一等
快啲嘈，最好嘈到番唔到嚟

我心諗關world war咩事

鬼同你支那人一國

唔撚關我地事呀
我哋唔想接佢地
林鄭月娥做㗎

支那狗淨係夠膽係微博吠

無囉，返乜香港
留無湖北啦

中國人根本無法想象以前嘅香港總督係可以同英國政府唱反調

不嬲係架啦，武漢都要優先處理香港患者

無囉，返乜香港
留係湖北啦

煽動湖北人塞機場

中央話放行你班賤種咁出聲即係反黨啦

民建聯同工聯會有份搞港獨

開頭以為walter white

中國人, 你expect 佢知的話就係你問題啦

做對了敵人反對

認同啊, 不過接咗你哋班小粉紅又做得啲乜?

一國兩制不嬲都只係香港人比面矮仔鄧，扮下統一左，再嘈兩國兩制！

中国居民炸

吹咩 你可以上訪叫習大大取消特區
或者投票選個會取消特區嘅國家主席

嗰頭又話要靠香港
呢頭嗰啲中國人又死出嚟問點解香港有特殊待遇
而家擺明搞港獨
因為係中國要靠香港

以前好似俾英國人叫hong kong republic

支那人, 反抗
夠唔夠膽塞機場, 我地咪黎唔到囉
唔敢做咪睇唔起你班垃圾唔洗理你地囉

仲未明香港人係高級啲？其他城市啲人未繼續係武漢等死囉

同mba一樣，牆內人覺得太溫和，外國人覺得太強硬

今次點都嬴呀
照包=佢地葡萄
受壓變唔包=班愛中人仕+單非婦暫時冇得返嚟

成班賤畜收爹啦

唔到最尾果下都唔做
緊係又有啲大煲野

bb

柒婆帶頭宣揚港獨

貼去藍絲網，會有咩回應？

香港政府係搞港獨 支那人唔恨得咁多
你地係武漢搞暴動就唔會有香港包機出現
武漢獨立

港獨

香港人係高上啲嫁啦
反共有特權

聰明

林鄭墜入圈套

今鋪撐支蛆

發現咗

高一等都係踩低左香港人
動作同人同人差唔多幾多級數
佢地只係有手有腳既豬
等食等死

如果唔係點會自己都唔夠口罩用都要比香港人用，香港人不嬲都高中國人一等

係囉做咩落中國臉

香港國

我仲記得當年聽中英聯合聲明，係獨立，只有外交和軍隊係中共管，攪攪下，啲人唔記得哂，下下都話多謝中央。

其實香港人都唔係果D 人返黎

奶到咁都兩邊不是人

香港人就係高支那人一等 吹咩

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

香港獨立左啦支那人

班仆街藍屍支持既民賤聯工聯會話要接架咋

咪係囉
一國永遠大過兩制
唔可以比港毒分子得逞
堅決反對接回湖北香港人

今舖撐支那豬

唔想港共接班湖北病種返嚟播毒

尤其大肚婆，想佢喺武漢生仔

個仔生生世世都唔洗做香港人，幾好

大家一齊玩微博

應該係出至日本 意思係解好笑

屌www

日本人叫呢啲係「草」

好似草咁wwwwww

我是中國香港人
被困了幾十天終於可以離開了
中國武漢加油 我支持你們

站不起來的奴隸咆哮！

從來都唔係香港有特權，而係中共虧待你地

呢啲係基本應有人權。你地冇既係人權，係全人類都應有
btw我地都唔撚想接班腥港人翻黎

係未大陸網禁言唔比出tw呀
所以先出埋啲咩ww
成日要用別字簡寫黎講野

仲覺得自己好自由

因為支那種低等囉
依家先知

澳門無得撤 香港有
香港係國家

支那狗撚識一國兩制咩

真的 親
在這個關鍵時候還分裂祖国
香港政府在搞什麼

佢講係咁講其實我哋根本就冇收到csi口罩仲失左蹤

怪工聯會囉

我都諗左好耐做乜world war

on9拼音輸入法搞成咁

啱呀 今鋪我撐佢地
走咩呀走 國家有難班友走哂算咩愛國

去中國既結果 俾兩邊歧視

因為真係兩個國家囉

第一次同意小粉紅，最好唔好接！

就係呢句
就算香港D所謂明星上到去賺你人仔
佢哋個心都係睇你班支那人唔起

我唔理收唔收到，反正收到都唔會係我地用，最緊要大陸人知呢件事

係囉
點解要撤僑
明明就係同一個國家
搞什麽特殊

wonder woman

直覺有高級黑，中共可能會盡量低調件事，唔俾支那人知道佢地真係韭菜，香港人條命就係貴d

香港不嬲排係北京上海之上
直轄市點同特區比

咪就係最憎d人唔信黨，
可防可控呀

香港獨立

唯一出路

台灣個時包機
班支那仔有無講野

最好啦屌

別讓小漁港的人跑了
一起去機場坐他們的包機逃離武漢

如果而家係網絡上聲援韓國、日本、台灣，係唔係摑中共一巴嘅最好方法？

台灣果架係大陸出嘅東方航空
唔係台灣派
今次應該都係大陸派飛機
中共唔會俾香港自己派港龍咁無面掛

話明特區,歷史問題,除國防外交.其它事務香港自行處理

哈哈哈同感

香港人呢啲高等民族高階人種不嬲有特權，支那賤種恨唔嚟唔滿意咪同中央反映

正 幫手推

支那人不可信

林奠奶一世，最終都係被圍到無棋，兩面都唔係人

其實佢地嘅argument係好valid

第一，其實我地唔想接
第二，而家先知你班人係地底泥咩？中共理撚得你地死啫，我地唔同啊，點都要扮下嘢，俾啲商家佬睇，如果唔係你嗰7成外資邊到入？

世界欠下武漢人民

見到CX上去應該又喺網度發癲

所以咁多支那人湧黎做居民

animal farm

唔驚,中國國航有30%

個時想用一國兩制收返台灣，咪講到等同獨立咁
宜家見無望收返台灣，就開始露出真面目

東亞已發展國家
日本 南韓 台灣 香港

支那呢啲發展中國家企開啲啦

上網都要自我審查

中國不好嗎？為啥要接走他們？

香港人完全唔想接班支港人返香港
但班支那豬暴動未

香港一國兩制
深圳一國一制

HX應該接嚟做啦，返正無生意

英文係要避敏感詞
大陸冇言論自由

今次認同你班支那賤畜所講既野，咪撚送返來

冇人想接

用香港名義接支那人

今次我就撐班支那豬啦
根本就唔應該接 相信中國政府就夠啦

班韭菜就算吧啦
喺香港佢地就高我地一等
喺中國,我地高佢地幾等啦

我地婦人阿娥連屎眼都奶埋喎
咁都要屌

支那人根本唔撚明咩叫一國兩制

就當港府係under中央政府，始終係兩制。支那人下下拎一國出嚟講，咁點解機場港澳台係國際線？點解香港有高度自治政府、有自己政府體系？點解香港可以代表香港出戰國際體育賽事？點解香港可以以香港名義參加國際會議？點解支那同香港要設關口？點解支那人落嚟要簽證？

「不都是一國嗎？」

呢個特殊地位，派包機去接人走，有乜野問題？

要不是香港醫療科研幫中國咁多，支那亡國好耐

真係接香港人？
接你d鄉理咋

03年SARS和而家的武漢肺炎
我地都未同你算帳

重有,邊個同你一國?

一個製造武漢肺炎、隱瞞疫情和初期取笑香港人大驚小怪的國家
根本就沒資格話人

老實講句,我一早已經睇死中國由上至下,100%沒有從03年SARS事件中,吸取教訓

本來就係兩國

由得佢地吠

反正,經歷依次事件之後
中國和中國人的黃金時代,正式完全結束

除咗元氣大傷之餘,亦都死咗八億十億

咁樣,以後唔駛再聽到什麼「14億龐大市場」

而家台灣就係想自己派華航去接
大陸唔肯
所以一直無第二班包機
佢應該唔會俾港藉公司接

咁台灣人點解有國家包機咁好！
台灣人條命高級啲！？

係咁架啦，吹咩

但我地唔想接班奶支狗喎

轉比藍絲睇

而家佢地全國歧視湖北人
佢地好意思講一國?

講得幾好幫手推上熱門！

重燃運動之火！！

而家成個武漢最有資格上包機既只係得有線記者，其他人應該留係個度共享支那人榮耀

講得好，撤佢老母個僑

根本高級黑 / 藉機屌㭍中共

要一國？香港淘寶又無得免運費，當海外單，一乜野國？告咗淘寶分裂國家罪未？

班支那人終於知道一國兩制係一個自相矛盾嘅笑話黎？

對外:港人地位高 支那人地底泥
對內: 屌你老母 藍絲留番係上面相信政府

加速

政府帶頭攪港獨 吹咩

咪玩啦
大陸d政府都唔想接佢地自己人啦

港府: 光復香港

微博呢班人一定未黎過香港 未去過台灣
不嬲支那人連去港澳台都要簽證
從來都好似出國咁
你依家係咪反共呀？中共都未出聲

咁係你深圳,上海,北京人垃圾,唔去無漢接返自己D國民, 分攤無漢當地醫療嘅壓力姐.

係時候同佢地講 港府帶頭搞港獨

屌香港政府啦 岩架啦

呢次就支持大陸人啦

中國有幾多文盲
梗係搞的跟別個國家似的先叫一國兩制

林鄭你顧下十四億人感受好喎

港獨之母 林鄭月娥

支那人到而家都唔知自己同英國簽咗份咩合約

我就係要呢d

其實都唔係好撚想接番嚟

支那狗真係好撚煩

上微博應稱呼為林鄭總統

不要再說了 中國賤種
是香港特衰政府帶頭岐視你們的

超 派戰狼去日本接人架嘛
犯我中華者
雖遠必誅
而家表演機會嚟啦

Go! Go! Go!

好唔抵得咁

本身就高幾十等
係香港d廢中廢老比人洗腦洗到日日嘈中國偉大了香港有幾廢
身為香港人，踩港踩到上哂腦
個班覺得香港無左中國唔得的廢中廢老唔該死番上中國

小支支嘈乜撚嘈
再嘈送哂去火神山
等你地無病都變有病

梗係特別啦, 唔係咩叫「特別」行政區?

正路黎講林奠個位根本大過晒啲咩省長

D支那仔幾時先會發現唔係民主社會下你諗乜上層跟本唔會care

平時又叫香港人如果唔認自己係中國人，就唔好用中文
依家身為支那人，又走去用洋鬼子的英文做護身符
矛盾到...

香港政府宣布 香港正式獨立 成為一個國家 支那人即時人道毀滅 全黨死清光

最好連埋將所有民建聯、工聯會、新民黨和其他所有建制派兼中立派
全部送哂去中國

民建聯 同 方向報 成功爭取

香港政府辨包機等於承認從中國"撤僑"
亦間接承認了香港和中國處於同不狀態
從來沒有一國，只有兩制

而個啲上了包機嘅香港人就等於承認自己不是中國人
因為北京人上海人都無法返回自己家鄉嘅時候
只有香港人可以
因為你唔係中國人，所以你可以

哈哈...大陸人睇到好炆憎，777真係行每一步都錯都仆街

佢地日日都咁
歡迎得閒去微博睇

請問北京市政府有派機接人嗎？
請問上海市政府有派機接人嗎？
你香港政府和工聯會分明搞港獨

好地地做咩接佢地反黎？

點解啲愛國組織唔阻止佢地反落黎，
接受黨嘅醫療？

快d去要求中央放逐香港

有無link

宣傳下
香港連國際組織都係會員級黎

話左傷害國家人民感情㗎啦

鬧得好呀

小粉紅葡萄

強烈要求係湖北市既港人留在當地
接受黨既治療

冇人想知支那狗吠乜

想借包機挽救民意點知又跌入另一個圈套

反啦 反啦 唔聽話啦

支那賤畜
好想入去引戰

因為香港人高尚d囉
你班支那豬係入面點撐共都只係低等公民

大陸鳩閪死

識玩應該要反對

under一國兩制
香港居民喺中國大陸同樣只係中國公民
係唔會有特殊待遇
大陸人嘈唔係無道理

佢地唔明兩制係點又另一回事

我反而覺得武漢之後會出更大件事

由於外地人身份敏感，所以會係下一個行動升級前丟走佢地

之後就

呢個正

包機好明顯係港獨行為
只有主權國家先可以撤橋

真 武漢果d唔應該返黎

唔好意思囉，就算俾你支那殖民𡁵，都高你哋支那人幾等

有無人可以發大件事

點解可以每做一樣野都一定會做錯
仲難過考試攞零分

只要留言香港年輕人反對政府包機接濟留湖北港人，咁微博嘅留言全部都會變哂支持政府。就係咁無原則

咪鬼成日睇支那賤種吠啦

賤命唔明人類有乜咁出奇

佢地都知但唔甘心承認

班人都onL99, 淘寶又識得當香港係海外唔包郵?!

冇計
香港係逃生門又係白手套
小小地方養起成個中國
點樣唔高等過你地班賤民呢

可能屌兩屌又會取消包機，大家都知習種好廢的

岩啦,吊多D ,互吊LA!!

搵人上微博潑行啲個火啦
逼到班支那人真暴動就好睇啦

笑死 明顯係高等過你啦 仲洗講既

啱
作為香港人都好支持唔應該接班on9返港

港獨了

我地恨不得佢地原地火化好過啦 幫你地食左班生化武器

啱呀 香港政府就是這樣垃圾
呢句真心啱聽

點解唔問下中國政府呢?係佢放香港人走

冇被‘封城’嗰班到口眼紅緊啲咩

香港人係人，好對唔住，

係我哋眼中，
支那人最多類似係「動物朋友2」咁既等級
（2仲要係垃圾）

支那狗對港共政府
今日好睇，快啲屌林鄭港獨喇，定係唔敢講出口呀大陸狗

佢地都自己係禍既原來

我諗嚟諗去，以為係2000年啲火星火
直到有人話係台灣

似灣灣拼音

最眼紅一定係仲要留喺武漢等火化嗰班

應該大大隻字提醒佢地，冇人要求香港政府接人

一切都係 武漢居住的【港人】 及 政府自作主張破壞一國兩制及形成中港階級之分

Gogogo
將依段野擺上藍屍page

不嬲都係

大陸幹部 > 香港公民 > 普通賤民

屌 係中共多事要玩選舉咋
無人想要
陣間香港大爆發

我地香港就係特權階級 吹？

要宣揚下林奠係港獨之母嘅偉跡

收啦 垃圾大陸人

中國人本身就係低香港人一等
低端人口係幾難接受自己低人一等既

點解廣東省冇包機

正宗兩面不是人

上得機=支持港獨
將會多幾百個港獨份子

中囯人賤格
為全世界
中囯人一定要4

咁先彰顯我地獨立、高尚、同大陸班賤民唔同

因為根本唔係一國
你有台灣日本免簽證咩

可能憑我地最早開始防禦病毒入侵

你班撚樣唔好死落黎醫，記住相信祖國改革開放醫學昌明

繼續宣傳
一定唔比包機

我發現佢地係真心以為一切係港府強求返黎，殊不知中央唔俾既話，林鄭有撚膽提出要求咩。好明顯係中央想幫建制派做勢啦

藍絲唔係好愛國既咩留係武漢有咩問題

大陸幹部》鬼佬〉黑人》台灣人，香港人〉支那人

有撚種去圍機場唔俾香港人上機囉，支持你哋呀，不過支那人敢唔敢？

但係質素一樣呢

啱

不嬲香港都高人一等架啦
話香港屬於中國 林鄭同習大大開會可以坐正佢隔離
又唔使交稅
又獨立咁參加世界性比賽
上海 武漢有冇得參加奧運啊

承認事實啦小粉紅

睇番東方既反映，成件事根本係老鼠成理大事件2.0攬炒版

哈哈哈哈港共真係正 乜柒都可以做錯

仲要玩左半年都奈我地唔可
你地繼續吹奏支那啦 咪死哂係屋企都無人理

邊個叫你投胎做支那人
係低人一等嘅喇

咁你都知

哩次我就認同啦 林鄭想分裂國家

隔離post : 屌你老母接班支港人返黎播毒做乜撚,留係武漢喇

呢個post : 哈哈班小粉紅見到香港人有特權又玻璃心嬲嬲豬我地接哂返黎激撚死佢地

連登仔果種精神分裂真係呢[

最好潑大佢，越大越好

加速主義，有微博既就上去潑火

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

yes
白粉報咁積極接佢哋返嚟應該有不可告人嘅秘密

佢咁咪又係只講一國 不講兩制

如果將來新中國行聯邦制班畜生會唔會接受唔到?要實行返中央集權?

對外對內不嬲都要兩把口架啦
智障仔做人冇PR

雖然嗰堆都唔係香港人黎

佢地嗌香港叫 鄉崗
笑撚死

平衡時空

高

心諗 唔太想接㗎咋

係講緊台灣

睇返前文後理

有冇諗過點得返嚟？
而你付出過啲咩 所以有得同支那仔唔同？

蝗國人又要香港身份證就証明香港係唔同

有道理喎其實我都係咁諗
有冇聽過A區會包機撤走滯留B區嘅市民？
將區改做國就合理好多

有冇link 每次睇到依啲都好爽

付出咗百幾年時間畀英國人統治

蚹蛤蟈蜻

高乜Q
你會2秒內被和諧

回尾個留言
大家都係人,點解香港人咁醒中國人咁蠢

從來都係中國女人黎香港做雞
幾時有香港女人上中國做雞

唔明點解要俾接，得罪唔起香港咩

對唔住，我哋就係特別過你哋，本護照都唔同

平時訓練左班愚民出黎
而家用返d垃圾思維批評你

唔係連登仔付出左D咩
係班支那仔做左D咩仆街野出黎
70年黎不停做

處處壓中国人一頭

不嬲都唔同國家🥰

係連直轄果d都唔撚想接d病蟲咋

點止省長啊

幫你地個女整容, 去深圳做雀仔按摩, 搵件又殘又老既廢老, 包你拎到特區身份證

香港人條命係矜貴啲

玻璃心到呢! 五毛小粉紅睇清楚啦，香港真係特殊的架! 阿爺的確係可以冇左十個武漢，但係唔可以冇左一個香港。因為香港可以幫佢集資，走資(包埋洗貪返來嘅黑錢)，買受美國管制嘅高科技產品。而且香港大L把錢，阿爺現在十個桶得七個蓋，隨時要靠香港救命。
明未呀，傻hi？

做到咁明顯都仲唔明白自己低人一等，定扮唔知呀

唔係我地高人一等
係你地一直都咁低賤

支持小粉紅話淋奠 禿頭宗 港獨

呢個係兩塊手掌其中一塊
要加埋中国陷共先拍得成掌, 中共自己封關加埋搞到中国倒退到晚清水平,
中國未陷共之前自由進出, D人真係當住響大灣區, 冇隔膜亦冇太大差異, 冇身份證

酸到出汁

[代post]連儂牆安全教學(拯救公會+哨兵公會聯合教學)

你國關我撚事

777今次真係中圈套

葛博士微博被人屌到反肚，佢真係柒頭嚟，唔係扮。

根本係大陸批准要林奠執屎

其實台灣人係大陸派機接走，唔俾佢自己包機，點解香港要自己派包機

日日搞到佢進退两難真係好玩。

咁咪每個省都接lor

多謝支持港獨

快d去上訪啦

爺你個頭
香港早過支共㗎

支持支那網民

反了反了

我問左係我呢邊讀書嘅大陸人，佢話係灣灣，即係講緊台灣人。

一武漢大媽感染武漢肺炎入院後痊癒，她親眼見證醫院發生數起將未嚥氣活人直接裝入屍袋送去火化。她說，現在醫院所謂救治就是輸氧，感染者挺不過來直接火化，醫院也擔心病毒擴散。

林鄭應該親自去武漢接

建議武漢出包機接回全世界中國人
特別係美國度鳩嗚既美國中國人

之前個個都𨳒接香港人返嚟，
但我就係贊成，
因為我就係想見到呢個畫面。

照包
但因為7婆慢九拍
返嚟中招全滅

因為我地係人 你地係連畜牲都不如既垃圾

香港人點都係最大嬴家

但佢地習慣左
習慣成自然, 已經唔覺得係一個問題

挑, 咪又係響尾博打幾隻字發洩下就算

講得岩喎，既然咁相信國家留左係湖北點解唔相信國家醫療？

睇完留言後，好想加快攘接滯滯湖假香港人回港，愈睇留言愈high

引戰班支那狗

正 又有得撚支那狗 又有得攬炒 快點包機

呢班撚屌口就問（香港/外國）憑甚麼憑甚麼，有機會走咪一樣狗衝
中國人嘴巴最愛國身體最誠實

乜春說好的一國
訓撚醒未

其實呢個正正係777唔包機接人的原因。

中國人以為跪係度 安份守已就有自己著數

係共產黨眼中香港人係高級d架啦
唔順超咪反抗囉

va乜lid甴種成撚日講初心初, 搞清楚英中聯合聲明下既一國兩制初心係乜先喇

中國人小小事都有得鬥餐
無共產黨強行襟住既話
真係唔知點維持大一統

沒有兩制誰跟你一國

同意唔應該特事特辦
不過班賤畜講到好似我地好想返大陸咁
你地唔好落黎就真呀賤畜

識玩梗係引班奶共藍屍廢老同支那小粉紅大戰喇

小二~~

送去台灣果D包括支共膠層紅N代同生化武器, 旨在癱瘓台灣既醫療系統
香港已經係囊中物, 養和果D醫療資源要留畀中南海果班

香港同支那不嬲都係兩個國家，只不過香港俾中國入侵

沒有英國佬 就沒有大香港🇭🇰🇬🇧

港共 係等d新移民 中哂毒 留喺嗰度養毒d

先接返黎 送比香港人同醫護

見香港爆唔起 開始心急

咪拿拿林 運d病毒落嚟lor

一國牙...咁...淘寶寄香港包郵未?叫佢去機場睇吓飛港澳係國際出發定國內出發先啦...

應該係話支那人永遠都比世界低一等

支那賤放屁你都理，樓主好能得閒呀？

所以支那人好q憎我地，大家華人憑咩我地過得好啲

旅遊巴前面加個咱們回家banner就係唔想比d大陸閪覺得香港人有特權 係中國容許先有得包機

但班豬閪睇唔明

林鄭政府帶頭搞港獨囉，睇一國邏輯正常兩個省點會派包機，如果林鄭同支國都俾派包機，即係佢哋都認同香港應該要獨立囉

推

點解北京、上海、廣州又唔可以接走係武漢既居民，而香港又得😡

前個排就禁唔住
小粉紅唔係咁易控制

其實係，同時湖北班所謂香港人係當地拖左咁耐，嚇都嚇死

大肆宣傳 林鄭推動港獨

一樣，見到班支那人嬲鳩就好心涼

根本就係同一個國家， 但撚樣可以留返喺武漢同湖北。 洗撚返落奶？

衣家先知支那人就係賤
係冚家剷之中嘅冚家剷？

行開啦 邊個同你一樣咁低等呀

別讓2000在武漢的香港人跑掉

民主進步聯盟和香港特區政府搞轍喬

好想留言: 係撒僑呀！屌你老味

其實返得大陸已經底L死啦
不過見到d大陸西咁嘅反應又幾爽

其實滯支香港人離開支那
對支那人有咩損失?

投胎投得好

永遠都眼紅人哋好
最鍾意做啲損人不利己嘅嘢
唔知咩心態

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

跟本看不起咱們的醫療

港共由湖北撤僑

柒婆初頭講一國
姐係依家唔講一國
留名縮沙

因為香港人敢反抗呀，你哋中国人肯正正常常用兩隻腳行住示威未

大陸同胞說得對, 留左湖北省的港人不是僑民
林鄭政府派包機撇僑目的是意圖搞港獨!

我就係要呢啲

林鄭搞港獨